尹兆堅向高等法院申請保釋被拒 須續還柙

【即時】(12:56) 初選47人案，尹兆堅向高等法院申請保釋被拒，須續還柙。

出名少少基本上都無保釋

唉 除仔都無得保何況佢